其實今年dse考生個心態係點

咁辛苦讀咁多書
就係想入大學享受下
點知宜家間間大學都染紅
連校長都保護唔到自己學生
再加上香港個前景其實真係唔明朗
想像唔到未來會係點
其實宜家你地個心態係點？
你地會唔會放咗好多心機係場運動到
唔會有心情讀書？

好想關心吓啲學生
我自己入咗社會都對自己前路好迷茫
更加唔洗講啲學生
大家有煩惱可以講下
我試下以一個入咗社會嘅身份去解答你

裸考入U

鳩考都入la,
D對手全部比人拉曬，又大把人逃去外國

屌

移民/做順民

去外國讀啦

今年有冇得考都成問題啦

有啲灰

之前笑9人去台灣讀大學，呢家反而想班dse去台灣讀書，讀完去當地發展，離開呢個傷心地

樹仔/含大 囉

想入咩先？
同埋咩elective?

其實好多選擇
去日本,去德國,去新加坡

諗下溫書計劃先
係有限嘅日子點樣最大化個成果
抽一日睇下大學收生條件
睇埋其他choice e.g. Ive （最多香港人嘅地方）
一直煩惱唔知入唔入到大學都冇用
落手plan下 行動最實際

社會學啦學到好多野

真係無曬心情考

係
香港唔值得有呢班年輕人
寧願你地去其他地方發展
唔想你地係到比狗打比藍絲屌

👍🏻爸打好好

巴

social worker

驚我考衰左樹仔都唔收我

會嘗試plan下時間表睇下自己跟唔跟到

正常大學生就係出嚟貢獻社會
日日吃喝玩樂上莊鳩fing唱k 交配先係扭曲咗大學生身份
係唔係太平盛世得太耐搞到讀大學等於嘆世界
好撚憎人讀大學講玩

可能得番政治冷感撚有心機温書